去hkcc interview洗唔洗著sue架？

如題

要着bakana

人皮

Sue佢乜野好

洗撚去in咩

hkcc都要in

大把人都係咁 除非預自己dse十五分以下 否則都唔洗去
要去既話著裇衫牛仔褲都夠哂有餘
利申：叫我去但無去，最後入左poly

你預你英文有3就可以唔駛去，你2左都唔in就898。

btw In bba就要sue

利申CC狗

英文2撚左 無in都照收
認真答
上年好似係12分英文3 / 14分英文2 就收
講緊商科同sc

當年淨係喺eapp度交咗申請左，無in兼無交報名費，照收

利申:最尾入咗poly